屌柒長沙灣廣場個老母

望一眼已經笑到仆街

屌。。次次upload 打直影的相都係咁

見過啦

呢個場好撚癡線架

早兩年好似中國慶 佢直情展出解放軍軍服

吹咩

早幾日都見到

國旗大小比例好似有啲奇怪, 睇落特別長

回歸周街都係啦